（10.1和理非前哨戰）ig、Twitter圖海賀佢老母，有冇得諗？

聽日大壽正日當然係重頭戲
但係之前好多人話畫面好重要，
其實都有道理，不過而家和理非遊行嘅成本都好高，
好多人未必敢出，出咗都未必成功行到。
咁不如將呢個「畫面」搬上ig同Twitter？

呢張圖大家尋日應該見過，
如果今晚10點鐘，一人post一張上ig、Twitter，
hashtag埋 #antichinazi 同 #china （呢個重要，因為啲人未必識antichinazi，但10.1應該多人search China）
目標係啲人一搵支那嘅關鍵字，就會見到抗共嘅圖海
如果喺Twitter瘋狂like同retweet，
甚至有機會將antichinazi推上world trend

講真，真係零成本，唔使出樣，唔使出門口，
撳兩個掣，1分鐘做完，有冇得諗？？？

順帶一提，聽日六/七區，遍地開花

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

推

何以

這土地

淚在流

令眾人

亦憤恨

昂首

拒默沉

吶喊聲響透

盼自由

歸於這裏

這恐懼抹不走